北角城市花園嚴重車禍

懷疑係由城市花園停車場出黎踩錯油門直插鋪頭

又北角

張相, 好似見到中港牌??

蘋果講咗係

呢個姓仇既頭先見佢喺炮台山麥當勞出面派傳單